國泰航空正式表態做護旗手

垃撚圾

垃撚圾因航

Corporate image 冇曬 好嘔心

蝈泰

屌

垃圾

屌你老母垃圾公司

屌 垃圾

睇撚到打冷震

中間嗰張相見到都想嘔

食屎啦因航

比中國改造完

屌你老母垃圾因航

間公司比大陸人食左？

中國泰航空

好嘔心

恥與為伍

我真係恭喜你呀 快撚d執柒左佢喇

以後唔撚使搭

歡迎乘搭篤航

垃圾 我想嘔呀

屌
俾人踩心口仲要追住黎奶共
食屎啦太古集團

痴撚線? 唔係掛?
成個品牌形象冇曬

垃圾公司 抵香港人睇佢唔起
得啦 而家全球都知你奶共

強迫政治取態，違反基本法，僱用條例

咪撚使我搭

利申：下月尾飛日本搭華航，最多轉機。

屌， 仲衰撚過hkairline

唔洗再搭

Blacklisted

咁樣真係好咩
國泰正式加入支爆日清算名單

日本大把選擇

搭ana jal啦

我都唔撚信特登走去微博睇 點知係真

奶共

Ana屌過返唔到轉頭

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

聽日三罷呀

bye cx

國泰已經不再是香港人的航空公司
香港已經無航空公司了

當佢因為政治原因炒第一個人果時,
就已經唔係香港人既國泰,
有班弱智仲話不割

連登仔繼續奶因航

擺搭

護旗獸

算啦，太古集團早幾個月都好幫香港人。不過俾中共威脅完之後自閹，連史樂沙都辭埋職。Let us not blame the victim.

香港人可以正式割蓆了

永世唔撚坐
包括香港快運
我雖然係窮撚一個
但屌你老母寧願比貴D都唔撚搭

太古垃圾

東方做野啦,屌

屌你老母蟈泰

國泰已經唔再屬於香港, 唔該大家醒下

執硬
間野又貴又西
去歐洲/日本跟本唔會搭佢

DLLM咁撚冇腰骨 以前每年搭兩次 以後永世唔撚搭啊仆街

染紅⋯⋯

好撚想嘔

你班柒頭咪又係一直話唔好擺搭,話咩怕中資買起國泰

好嘔心
肯上鏡嗰幾個crew係咩心態

再見國泰

下個月，十二月飛國泰等我取消先

國泰工會收左皮未？如果佢地敢再攪罷工可能有得玩⋯

捉曬啲空姐比popo屌啦 成班藍絲

得喇 明白喇 冇人再會同情你地

準備比人杯啦

唔係成個集團嘅，但放棄國泰啦

去台灣都係華航，台妹空姐

無計，支那又揸佢春袋塞機場又揸佢春袋
等住比支那國航收購

太古都收埋皮

唔怪得PP今日關門

見到個# 想喊
同好失望

收皮啦國泰，食屎

咁佢地d好人都走晒，都冇需要再保佢

咁撚多航空公司任我哋揀
國泰? 不了

有人唔做做狗

真係同香港警察一樣
以前口碑好 聲譽好又如何
呢幾個月都完全冇曬
好行唔送
等住接受清算啦

炒左200個人呀 係咪仲要幫佢地呀

真係好撚嘔心

612
721
831
新屋嶺集中營

唔表態連機都起唔到
成個中國空域禁你飛 包括香港

英國留學撚表示好撚失望

呢班都係大陸staff嚟
不過罪無可恕，好肉酸

佢地想收購都只可以比一舊爛左既野佢

支那狗坐國泰機空難死

等睇照比大陸仔屌

有藍嫁ma

[10.1行動篇] 緊急！！ 10.1國殤大行動 ！！ 要人！！

冇得佢唔做啦 共狗禁佢領空權 佢所有機都飛唔到出香港
全部航線都要經過大陸狗既領空咁濟
執左佢仲好啦 咁撚柒貴 D人又西

中間飛雞

共狗分化術 又一力證 迫我地割CX

蟈泰已經表示唔再需要香港人既市場，不如我地係外國文宣宣傳埋蟈泰已經被中共收編，係一間打壓人權自由，同普世價值作對既企業。橫掂外國人大把選擇，根本唔需要一定搭蟈泰。

痴撚線

其實所有大公司既老細都係藍，係差在表唔表忠 :(

連登仔前排唔係死撐因航逼不得已

仆你個街 中間班空姐jm9

改搭華航

成間公司比支那食左

應該好快賣盤俾支那

唉 光榮結業啦

一錯再錯，bye9bye 支國因航

見到呢塊野驚架機墮機多d
正式宣佈國泰係國航

光復國泰

屌 唔搭國泰了

原來flag carrier姐係護旗手

勇武

唔會再搭

支那航空

屌，之前仲幫襯佢哋買咗機票

哇屌
好撚核突

以後唔搭 垃圾！

蟈泰

屌仆街 食屎啦 點撚算呀 下個月要搭 唔想被送中

原來幫香港人嘅下場就係被中共強姦完再被香港人割蓆

想當年
11年第一次搭飛機就係國泰
仲記得雀躍好奇既感覺 服務又周到
可能要變成回憶了⋯⋯

國泰咁搞法
兩邊不是人
睇嚟賣盤畀中國已經無法避免
又一間香港起家既國際企業玩完, 畀中國食埋

咁唔洗因為佢港資出身唔搞佢啦下話？

唉...本地人唔係Cx target customer

罷搭

唔好意思
Twitter戰線 發現大家主要講警暴
我明好嬲 我自己都Tweet左好多
但係929全球遊行嘅Tweet得好少
可唔可以幫手Tweet
#ThankYouWorld #TYW

on9

再早少少之前就話啫
香港人唔係冇比過機會佢地返轉頭
而家係佢地先自己放棄咗中國以外嘅生意
唔通個個企業奶共出賣香港都唔理咩

柒撚到 想嘔

Diu

very disappointed

屌！！我遲下仲要搭國泰仲諗住支持下

仲做國泰既同我醒下 出面大把工俾你做

以後可以唔搭了

巴打好撚型啊

國泰收皮啦 正一食屎狗

港龍
國泰
bye 9 bye

出個咁既微搏POST即係送國泰一程

唔好搞CX , 唔係香港冇航空公司啦

笑話一則

Diamond 定Diamond plus?

換咗幾個阿頭，成間野唔撚同晒

落咁重注落支那度
美國贏左點算呀因航?

最好笑嘅係大陸班網民都唔buy

飛機好似有好多原因都飛唔到?

好嘔呀

可以抵制喇

中東三寶好過

我屌臭你老母因航 一世都唔撚搭

因航

大家都唔好飲香港coca cola
swire攞左franchising

要飲可樂去759買日本版

兩邊都唔支持睇下因航點拆啦

好撚嘔心因航

CX不了 一世都唔會再搭

咁一定有
我只係想表達相入面嗰啲唔係香港staff，背景都係鄰國機場
點解主要用港龍staff影呀？就係因為主力做大陸市場咁簡單
我唔係煽動人反定撐，只係想講清楚事實

19年後沒國泰

等班蟈泰飛雞上黎喊屎喊忽

搞笑嘅係 國泰已經關左微博留言 但係轉發依然都係鬧國泰 所以就算話自己係護旗手都係無用

多謝大家之前話國泰唔可以死
而家佢表態喇

Bye CX

唔好搞國泰

講笑炸

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

好L噁心

悪臭

認真問 有冇其他國家會有國慶/成撚日fing國旗

ceo一走就染紅。。。衰撚過做雞

屌你老母 重話香港人既航空公司 收皮啦

咪又係唔會罷工

嘔心

而家先黎做護旗手
搞到兩邊不是人

好明顯係，睇吓蚑資拎住幾撚多股權

好核特呀

型

好撚嘔心

屌
垃圾

好撚核突 屌你老母

因航可以收皮，呢鋪撐白粉報

墮落

之前還之前
而家還而家
之前個ceo同高層都走左
夾硬撈埋之前同而家既唔係死蠢就係五毛

跟隊利申綠卡

好心國泰真係唔好再柒啦 宜家大陸人要做全套先收貨架

呢句野真係可以用到天荒地老

抵死，兩面唔係人

唔搭啊以後都

國泰算死草

No eye see

你個logic…
香港政府早年都好幫香港人。不過俾中共接管完之後自閹。Let us not blame the victim.

推上國際先有用 國際罷搭

全部大陸空姐

以後唔使搭了

成間公司cheap哂..... 衰過答廉航....屌

好嘔心的公司

歡迎你話遺失 再補領過

屌佢老母

一定要抵制

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去韓國， 大韓 韓亞

去泰國， Air Thai Emirates Thai Smile

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 qantas scoot Air NZ

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

只要starbucks一日不脫 遲早都係咁

比同胞屌冇係香港機場叫人舉牌係咪同胞傻

枉我上次搭左你地
唔撚會再搭阿仆街!!!!

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

聽日三罷呀

9.30「Pepe和你拖」人鏈行動 19：30

好想喊
因航就係香港既縮影
代表住香港人既airline 當年引以為傲既世界前列航空公司
變左一間紅到又俗又cheap既大陸公司
好似見住一座屹立好耐既高樓 比人拉左落黎咁

好撚嘔心...

國航

放棄ae cx有冇用？

推

唉 又一間跪低

我怕香港將來唔係d咩公司染紅

而係每個市民慢慢都要跪低

香港慢慢完全咁變成中共佔領既城市

面對住 舉國之力要剷除我地既極權

勝算有幾大

全港一齊齊心合力都可能可以捱到陣

但係太多短視既藍絲 紅絲 腥港人 講全普通話既細蚊仔

我睇唔到將來 睇唔到個仔安居樂業既日子 更加可能睇唔到個孫出世

老實講 我地勝算真係好低 除非 習總突然瓜咗

中共突然全黨死清光

全世界當中共係蘇聯咁杯咁打

唔係我睇唔到留守起到有咩將來可言

所以我覺得係時候改變策略

為真香港人留一條後路 過返值得擁有既生活

再焦佢老味土 等藍紅腥港人望住對塵共享大灣區榮耀

所以我出埋10 月 就唔出啦 全心幫手搞香港既後路 project ARK 方舟計劃 平時禁下美金走

到時香港光復到 顧言好 但係當香港淪陷之時 至少仲有後路俾義士 （ 唔係個個移到民， 屌咁多大好青年俾人拉，告暴動，唉全部都係愛港先出黎）

國泰到底可以有幾醜

以後可以全力支持 ANA
反正都係比多些少

哇

建立好嘅形象要30年，你要敗撚曬佢只需要3個月

唔會去中蟈

一啲風骨都冇

食撚屎

啲撚樣咪又係繼續搭

的確兩面不是人
大陸人都睇得出港龍嘅把戲
不過大陸人以為自己有錢就係大爺嘅心態真係未進化

個工會主席比人炒左後睇落只怕而家仲活躍嗰班工會骨幹似剩返藍多
淺黃嗰班都變左唔理/唔敢理, 唔排除仲有班我討厭政治既人

好心痛 香港領空再無本地航空公司...

國泰係公司黎
公司做得唔好就摺得啦
你開過第二間都要成本

日本仲有PEACH/JETSTAR

食得架？

因管理不善而被支蝗全面侵蝕的.......

係嘔心

好中國國泰航空 再見

柒撚到...

以後唔撚撘 dklm

得
祝佢早日清盤

咗樣應該大陸垃圾PR嘅屎橋

即刻cheap曬
中国的会爆炸

屌，失曬望

但真係唔想間公司死，對香港黎講太有代表性
紅底高層食屎啦

VANILLA

我下次搭國泰將會係國泰重新變翻香港公司既時候，拜鳩拜啦我屌柒你老母閪

屌你老母 對你好撚失望呀 蟈泰

国泰

仲諗住支持下國泰
依家由得你去死算

我想嘔呀

垃圾航空

一錯再錯 , 自甘墮落

懷仔應該不了不了

大家可以盡情搞麗国泰

屌你老母肉酸到

fuck你老母

好撚肉酸屌你老母

屌你老母真係肉鳩酸

咁無得玩
機場係香港嘅春袋
國泰係春袋嘅其中一粒睪丸
佔香港Market share 50%架

幾十蚊一餐飯都抵制

幾千蚊張機票 唔係唔抵制呀 ?

香港人畀啲骨氣呀 屌你

等清算

屌 以後唔撚搭唔撚搭呀屌你老母

所有支持藍絲嘅店都應該被打爛

国泰高層死全家

唔好再搭國泰啦，求下你地啦

國企航空

吔屎

唔撚想理呢間仆街野

uo賺得唔多
都係cash flow姐
我見cargo真係a320 冇乜上貨

不過有其他lcc洗閪坐佢

屌，以後里數換英航

佢跪又死唔跪又死

玩撚完

英資都做到隻狗咁

國際形象

因航就唔係啦
蝈泰啦啱你啊

屌你老母呀國泰

垃圾因航

睇清楚d樣 支那人黎
支那做比支那睇

好撚cheap呀屌

仲話自己係香港人airline
影衰哂成個brand

全家以後唔會再搭

換撚曬血啦。。。

Cancel咗張下個月飛日本先

聽日UO 88蚊 國泰減價又一堆人買機票
香港人見平 就咩都唔理

搭開express

呢世人唔會再搭垃圾因航

出trip公司規定搭國泰
有無方法玩鳩佢？

以後坐香草都唔幫親呢間垃圾

好可惜

不了

哇屌⋯⋯
好撚想嘔 啲caption咁撚嘔心都打得出

紅到好撚嘔心

本身都叫做體諒佢 但佢搞白色恐怖篤灰開始就仆街啦佢
依家更甚

綠咭表示支持

咪等佢起飛載空氣

連個主席俾人清算都可以冇嘢發生就知收得皮

垃撚圾航空公司

Ceo都比人炒咗啦，唔會再對佢有期望
都係果句，只有支爆香港先會有真正嘅救贖

唔撚係呀

香草已經冇做香港線 同埋公司10月尾同PEACH合併

而家咪又係國泰

人地大陸笑你地on9 咋 奶晒共咁

罷搭啦香港人

國泰老細係太古 太古祖國係英國

真正成為蟈航

10.1唔洗圍狗屋 我地要對準政權啊
（黃大仙有支共政協議員）
行動詳情可以入下面個post睇睇
麻煩大家幫手推

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

拆撚左因⋯航佢
佢唔配做「香港人嘅航空」

自甘墜落
其實因航班高層明唔明，你越跪，中共就越得寸進尺
跪係冇用架
因中共根本就係想食左你成間公司

我想嘔呀.jpg

焦土都得

算係大部分香港人寫照，
無論幾有自由意志都好，共產黨都會想盡辦法禁撚低你。與其話國泰跪低係無吉士，我會話共產黨太撚恐怖

尤其國泰依d咁「香港地」既牌頭，中共一定想盡辦法質低佢落香港人面

因航898

今日特別多五毛
幾錢收account啊？

玩完

做到好撚嘔心

佢地真慘

樓主同弱智差唔多

其實都係
不過以前啲罷工為左利益問題就坐埋一齊我地啲外人咪睇落覺得佢地團結囉
唔排除當時佢地啲高層都咁睇覺得大部分人都係好隊友
點知到而家出單政治問題先現形原來有唔少藍到不得了既人狂督灰, 完全無防範, 遲下話唔定奪埋權上位

C

無風骨 核撚突

拉你老母

唔撚搭啦屌，垃撚圾

屌但得佢有個cadet training program

玩撚猿

留返比護旗手坐，恥與為伍

大家要企硬，昨日港鐵跪，今日國泰跪，聽日分分鐘迫鳩埋你跪

唔跪打到你跪

核突到

食屎啦篤航

等收皮

Ana都有跪「中国香港」單嘢...

唔好鬧國泰呀，國泰係保護香港嘅最後底線嚟

自甘墮落嘅畜牲唔配使用香港二字

BYE

唔好鬧佢啦

拉

所以國泰員工表示 HK is China

都唔撚係心黎

暗奶與爭住奶
搭HKAirlines 仲危險

好撚想嘔 屌

支持

黨航

唉屌仲有10幾萬miles未用
係時候停儲am加換都換其他airline先

ANA就算有HK crew
但短頭髮，成個日本妹都好撚正

佢係咪唔記得佢門口架飛機機尾果支係咩旗

等執笠

仆街啦，垃圾航空

88

開刀開20個左右，20000人都聽聽話話了，
八奇兵法，共產黨70年來都玩緊鬥爭、白色恐怖係有一手嘅，怪只怪香港人太綿羊

去佢official fb page洗板

收皮啦大愛撚

原來啲地勤同crew咁藍CX不了

廚叉係擺明支那扮香港
因航就本身香港畀老共逼到跪咗奶共
而家兩間都係咁衰唔駛爭

有啊爺撐上位了

不知所謂 垃撚圾

F

一比支共揸住春袋就會咁

變撚得咁快

可唔可以放上 老美 制裁名單

屌你老母死國泰

KA啲大陸team 做？

到底九巴可以挨到幾耐

好撚核突啊
英國佬可唔可以俾啲骨氣

agree

換完里數永久black list

🖕

差唔多其實... 平既就坐jet star peach

睇住一間公司沉淪

屌你嘔心到

垃圾！

好撚噁心

得微博有
明做俾大陸睇
不過好核突
果然大劣人口味係咁

香港本地英資一間國際航空公司淪落到咁既樣，比支那搞到不倫不類唔敢再睇啦

Such a disgraceful act.

屌 好撚嘔心

因航不了
搭外國航空

真心 好撚柒

咩叫呢幾個月 雨革乜都睇晒

個ceo自己辭咗職之後基本上除咗個殼係國泰 冇嘢係國泰

屌，含撚啦！

This is the consequence of your company when you rely on China's money.

似係大陸埠地勤

真係好撚核突

點解呢間野可以赤化得咁撚柒快

廢撚柴 p.s話埋個公會

仲講係全港最大公會 俾人hup到上面 日日都大巴大巴煎埋去都組織唔到罷工 遲啲搵曬人取代你地 真係唔好怪邊個

英國人=垃圾
講完

本身係外資咁樣奶共
成件事仲嘔心過本身係中資企業做呢d 野

吔屎啦

下年飛台灣要支持華航了

高層要奶支那
有咩計

以後唔撚搭因航啊

0骨氣
咪撚再霸閪住香港個機場
唔撚歡迎你

好柒

大家要買機票支持

真係好on9
香港人同支那狗邊個小氣d？
係都要痴埋去

以後唔撚幫襯！

好噁心

等睇遲下篤航愛支愛到俾人cap晒啲錢

以後唔撚搭蝈泰

但唔會奶西咁 全世界好似得幾間公司冇改...

極噁心

變左做国泰

垃撚圾 罷搭！

Don’t blame the victim

英資太古旗下既公司搞到咁
垃圾日落帝國仲唔出聲中共政治干預私人企業

如果係咁, 就睇怕嗰20個似係以為嗰20000人會同自己共同進退,
但點知事就就變左, 有一半既好團結地督自己,
另外嗰半中有一半不問世事, 唔好搞到佢就得
剩返既就雖然心裡偏黃, 但實制上都係實不關己, 真係要企到出嚟支持就不了
20人咁就做左烈士, 其實某程度上同出面其他大公司幾似

大陸人護飽佢

佢hkia搞就屌爆佢

搵大陸base先肯做
香港果d 睬你都傻
嘔心

唔怪得呢排 loading 番曬嚟
一機機蝗咁運

blacklist因航

咎由自取
喺仲有機會反敗為勝既時候唔反抗
就搞成今時今日咁既局面

R

搭ana都唔撚搭蟈泰啦

以後咪搭cx

屌你老母。。。。

屌你老母因航，睇你幾時比大陸蝗玩爛哂你啲機

你等執啦屌你個閪！

係，之前日航都改咗

件衫都紅到嘔心

佢完全忘記香港人點樣死攬佢
就算唔係政治問題
以前好地地一個flight
就算貴幾千蚊香港人都願意支持
依家忘本 就係提醒我地唔脫離共產黨係無得講風骨

換咗CEO之後
中共真係好垃圾好肉酸

垃圾好柒呀

可憐

正啦支

唔再搭

為人民服務 ......

非常無情無義
不過又咁講：如果我地當佢地仲係有一半黃，用TG重新組織召集、香港人眾籌集資埋比佢地罷工一個月（10000人4億左右），都唔係無得玩。
而且，威力絕不會低過海外文宣

以後見到cx職員好難會有以前果種感覺

咁就唯有令佢淨係做中国人生意囉
14億人丫嘛大撚把生意係咪
幫佢地做多啲宣傳叫外國人咪撚揀佢

香港人唔再需要國泰

之前做咁多野我都覺得情有可原
畢業一間企業比中共成個國家力量迫害
但係依加仲要奶中共袋底真係不了

屌你老母啦因航

其實點解要咁整衰自己個名
覺得700萬人既市場就可以放棄？
取而代之係所謂14億人口既市場？？？

香港同事有意見講兩句就炒
班大陸閪就做乜都得
香港嘅同事俾你影衰晒啦

Chinky shit

想嘔
鬼佬ceo一走就搞成咁

用晒Asia Miles 後咪洗旨意我再坐

永不錄用 我哋一定要捱到清算嗰日

oops

不過而家搞死佢會比支那執雞
雖然都係支那航空架啦
太古自己執生啦
英國硬脫你都會死
香港市場睇你要唔要姐

你有病呀？有機師講句香港人加油都炒，有員工喺私人fb留言反送中又炒，做成咁仲過份過真正既中資。

太古私人公司
如果佢地無出聲求英國政府幫又真係好難有政府會咁主動為佢出聲既, 呢個世界好似侵侵咁有膽色既大佬級人物都買少見少
唔好話英國政府, 連好多標榜民主自由人權既西方國家同組織最多講幾句當支持, 但叫有實質行動除左美國真係唔多見有國家做

中間個張
以後唔會塔

國汰對歐美安全已造成威脅，危害人權民主，會被制裁停飛。

完全淪陷lu
得返其他外資

坦白講開頭我都不割，知你被逼
但家陣做到咁，真係由你死啦

屌，我想嘔啊

核突

同黨鐵一樣
淨係坐已經覺得好嘔心

無必要，前線好多都係黃

goodbye CX

黃就擺撚柒佢啦 咁鍾意奶

同香港人割得一乾二淨

好撚嘔心呀國泰屌你

因航退得個馬可護旗會員，堆AM我用黎訂撚晒JAL算
快手執柒啦 垃撚圾

人地美國國慶個d都無咁柒啦
影埋d飛機相

聽聞有大陸閪客留難班crew
Crew好多都係黃
問題在於你班大陸閪咁唔鍾意港龍，咪撚坐吖嘛

國泰73年叫個得70年既國家做祖國

垃撚圾公司，聽朝沽撚爆佢&罷搭

哦！
叫大陸人搭撚飽佢

垃圾因航食屎啦

衰撚到報告氧氣樽漏氣反而要被炒
膠層戇鳩鳩

有時JAL會坐到奶共 睇住黎換

不嬲坐得蟈泰嘅客邊有好人㗎
一係閪 一係on9
好客走撚曬啦

Disgusting

正式杯葛，唔會再可憐呢間垃圾

咁都幫佢地洗白，相都有啦

罷坐

做到個brand cheap晒

屌你老母好撚肉酸呀
成個格低晒

因航垃撚圾

[兩日兩個行動post] 個人建議10·1行動 冇人推我11:30訓

自推
要比外國人危機感呀

不過佢微博下面啲共狗都一樣屌緊佢
兩邊不是人 抵撚死

一開頭比支那用空管揸春袋果陣我都係唔割, 我仍然覺得CX係香港人既代表BRANDING之一
但自從白色恐怖不停炒人就不了
而家仲要做到咁撚肉酸, 真係唔會再搭

BTW 國際文宣要進場
主打CX 為左錢背棄港人及爭取民主既普世價值
跪住去幫中共含撚
要外國人都唔撚搭佢

好彩一次都冇搭過
而家睇黎呢世都唔會搭

本來都1516點對待依間野
得 以後除非被逼撘（公司trip個啲）
如果唔係就算一世唔去旅行都唔撘你。

本來服務質素都已經直線下降
機又殘
屌你啦 垃9圾

想嘔

国航

[置頂]10.1 全民帶地拖！全民帶紙皮！

你班連登仔都冇錢搭㗎啦

咁又誇張咗

實事求是，坐CX / KA嘅frequent travellers都係比較高質

呢度最大聲反嘅主要群組，可能一年只係搭三幾次，唔可以以偏概全，認為你哋唔搭，淨返嘅客都係垃圾

各位要反定撐CX / KA都係自由，只係我覺得大家有質素，就要攪清楚啲facts先。最後各位點做決定係各位嘅自由

鞭鳩連登仔屍

噁心到仆街，唔撚搭

ANA玩取巧
直情連中國都消失埋，東亞之後就是各大城市

嘔撚心

咪玩啦 唔講政治
班DM GO仆街到一個點係全行之冠
冠到其他公司都屌曬鬼

食屎啦因航！

噁心！佢一定會死得好慘

以後唔L搭

永不錄用

直接油中國國旗上機尾啦屌

蝈泰航空

我都聽聞過啲DM好大支嘢，但始終大客吖
唔做crew，做酒店同ground要受嘅氣仲多
打份工，寧願受班DM大爺氣好過受班大陸喱氣。大陸喱好撚多無理要求又無禮貌，坐EY當自己坐J咁

兩邊都得罪真係on99

唔好再幫CX/KA公司或員工洗白，支持黨的都不是無辜因航

Bye一世唔會搭，你食撚屎

搵白粉報搞搞佢

幫佢宣傳係黃底，我屌你老母臭閪

光復香港之後要光復埋國泰

挽回返良心高層機師同空服

香港從此再無航空公司

以後唔搭
完

搭ANA啦

因航不了。

一向唔搭因航

其實都幾心up
睇住個香港brand 變到宜家咁

CX KA 不了
UO 窮撚還可以

好撚嘔心 做到仲賤過啲雞

嘔心到呢

好噁心 真係好噁心
正式同國泰割蓆

其實國泰係香港壟斷左好多航點 要罷搭其實係連自己都攬炒
當然支持罷搭

山窮水盡

好嘔心 永久唔搭

大把外國航空公司揀

變相要轉機 無直航

十二月去旅行轉機坐法航都唔坐黨航

大陸pr
利申合作過

黨航必敗

資本家既恐怖之處

佢地眼中只有錢 只有利益
邊度有更大利益 就會去埋嗰邊堆

已嘔

屌佢老母死因航

柒撚到

屌我一直盲撐左國泰好耐
今鋪真係 屌爭氣啦仆街國泰

中間張相咩料

投訴、投訴同埋投訴

垃圾 買左飛好撚後悔宜家

所以為咗錢同利益就可以斷送多年既商譽同信念？？
咁可能係佢地眼中錢真係好緊要

That's so true

呢隻紅加黃真係擺邊到咁撚柒

美國幾時制裁國泰

我明年要去歐洲（睇情況）本來都係國泰方便，不過宜家搞到咁，我寧願洗多一萬幾千轉其他公司，轉機係麻煩啲，不過無辦法啦

再見了

咁高興 做乜唔係facebook page 出post 啊

退票

你真係

國泰898

雨革果陣
香港好多人都未睇得咁透
依家就唔同喇

唔跪，就今日食咗你間公司
其實真係好難做
唔俾發中國空域就乜叉線都飛唔到

當然，中共會唔會明刀明槍迫你微博出po做護旗手，我唔知，但如果冇人迫你你自己出，咁就聽收皮吧

咁好多人一開始都體諒國泰難做，始終做生意；怎想到搖身一變成国泰，就奶共奶到上大氣層先得架

嘩屌

其實我地大家都知 不過你講左出黎倍感現實..
就算我地失敗左（亦都likely失敗） 起碼世界睇到中共幾醜陋 都算係咁吧 我同你一樣 十月後就唔出了

洗腦成功

係咁我駛撚坐你？

好想嘔

垃圾國泰 當初共產黨擊落你架機 宜家你就跪畀共產黨

你地好撚柒

係 攬炒係要連自己都要攬炒埋
巴打咁搞犧牲大半日時間同金錢

唉.... 曾經風光一時。香港航空業己死
奶共奶到咁出面

嘩 屌

轉咪轉
一啲骨氣都無

又廚叉又因航？？
港航扮香港喎

反正都係面奶，不如坐Hk airline，平d

而家佢d 膠層都係中共嘅人

Image嘅嘢build up要用好多功夫
Damage只需要一件小事

我如果有路數一萬幾千買支炮返黎固然最好，捐俾前線、星火嗰啲都盡力，無理由反而喺出國呢件事上面打爛原則，大不了係其他地方慳啲，時間預鬆啲

本來買商務飛加拿大⋯⋯依家不了～比加航賺好過。

篤航

國泰警妓premy lam

商家佬有邊個唔向政治勢力屈服，apple都屈服，大家唔應該咁天真

千年道行一朝喪 罷搭垃圾因航

marco polo club

加航商務都幾好坐
一樣係反魚骨位 新過因航嗰款

不了HK AIRLINE
兩間都係紅底奶共
仲要畀錢中國賺啊

下星期就重陽，應該立一塊英雄紀念碑，給大家拜祭反送中運動死左的烈士

根本捱多一兩年支那就冇錢
唔明班人咁短視點解可以發達

其實太古冇諗過幫示威者 所有野都係基於商業考慮 商家佬你都好信？利申太古職員

你企唔硬
就佢會一步步進迫

其實第一次比人打壓已經應該要企硬告上國際航空會

廚叉咪港航囉

tui

國泰唔係英資咩 幾時開始奶共

太古喎,成個集團賣比大陸啦笨

一心諗住做支那生意

，

好撚7

唔死都無用

好撚肉酸

賣比大陸算啦反正咩形象都冇哂架啦

核撚突呀屌

仆街柒咗

唉 真係好撚育酸

最垃圾都係英國政府
睇住比國航一步步吞都冇反應

簡單解釋下
大陸客佔公司生意一半
香港人？唔好玩啦淨係一味笑9因航因航
咩香港人既航空 who fucking cares?
生意佬角度來睇 緊係保住大陸條水先啦
至於brand image, 係香港可能好差
但大陸客(true consumers)至喜愛呢d招數
可以話你聽而家班大陸客已經翻曬來喇
外國客又係唔會理既
咁我洗撚理你班一味鬧又唔幫襯既香港人咩

一句講曬 除非支爆 如果唔係國泰只會一路行呢條路
除非不斷向中國輸出國泰唔應該係佢地首選
但好難 因為大陸狗都識用個腦去比較東方/南方/國泰

全家已罷撘！

果然係英資

用里數換機票會唔會益撚到佢？

國泰 港龍 HK Express
Asiamile
Marco Polo
寰宇一家
全部唔撚幫親

垃圾公司

好奇一問
大陸客佔全部乘客既幾多%

bye CX

屌你老母臭化西

你認為我們有沒有甚麼行動可以打擊国泰？

屌 垃撚圾 班仆街中国高層

有一個事實唔可以唔知
樓上咁多位post嘅相入面
所有都係大陸base嘅
包括空姐及地勤

利申，係真嘅

當佢清算自己友個陣都知咩料啦
而家係入邊嘅大多都係藍絲篤灰狗

今日先出完事 未財困之前都聽好多維修既問題。真係生命作賭注

其實香港航空 (HX) 機隊多毛病非今日事，有知情人士跟小編透露，日常營運有人明知飛機有問題，負責簽發的飛機工程師都被中國方面維修部職級較高的員工施壓，並指：「部機係咪都壞，簽走佢搏飛到去外站，有問題最多咪air return 」。最後於今年10/2時，B-LNN到易卜拉欣·納西爾國際機場 (MLE) 延遲大約48小時，之後每位乘客賠償餐卷及住宿，事件發酵登上香港各大報章。

起碼一半
在商言商角度唔怪得佢地
問下自己當初HX賤賣機票果陣邊個唔係狗衝過去
炒期油果排香港人除左笑9佢地有邊個落手落腳幫襯
但大陸係講緊長期課金

一定罷搭！！
CX KA HX UO

國泰航空 同 香港鐵路 已死. 而家嘅係暗黑國泰 同暗黑港鐵, 唔係香港人嘅公司嚟.

屌你老母跪都俾啲骨氣啦

大陸唔係搭Air China出國既咩
定係大陸人黎香港搭CX

仆街
仲已經用AM換左下年機票

坐星航 阿聯猶 卡塔爾 轉機 世界各地都去到
歐洲：英航、漢莎
日本：日航 全日空
泰國：泰航
澳、紐： 澳航 、新西蘭航

支持美國將國泰加入制裁名單

聽人講過
飛機有個安全指標既分
HX既機係長期處於合格邊緣(5x-60/100)
對比下cx係9x/100咁
加上維修條數都唔知找唔找到 點做？
詳情搵翻行內人講

其實關國泰咩事，根本隻毒太勁，一中就無得救，意志行動都不能自主

你講得啱。有時外國航航空公司仲平過local airline
香港航空業已死。HX 就亞視級，CX KA UO 就花式奶共

好難說服大家喎，屌佢張心形相有幾個都係香港樣

好多大陸人寧願轉一程機飛國泰
尤其是有d錢果堆
原因不詳

聽聞係北京/上海crew嚟的

呢單野似大陸PR搞出來
全大陸crew都唔奇
香港人點寫得出d咁嘔心既野

人地要做13億人生意

香港人係condom

理9得佢係咪支那crew
篤航收皮

收購咗就好玩其實
連淺黃都唔洗留情面罷搭
又可以喺全世界唱衰佢

事後證明當初屌9篤航是無錯
雖然當日好多人話 篤航好重要乜乜77
垃圾

我唔覺得CX 會肯好似之前一芳水果茶個單咁同大陸PR 割蓆

改做中國國泰航空啦
咪再同人講係香港既品牌

好墮落

好簡單
諗下人地主要收入來源係邊(除左大陸仲有其他架)
再諗下搭飛機最重要係乜(唔係飛機餐果d呀屌)
再大大力用文宣幫手
近排氧氣樽放氣,CAAC要強制交名單同香港機場唔安全都係唔錯既工具

國泰係國泰係因為佢喺香港做起

光復到香港

我地一定可以扶起第二間航空公司

唔一定要係國泰

呢個都係時代革命嘅其中一環

唔可以拘泥於以前有嘅嘢

連登仔遲下咪照狗衝hk express

太古⋯⋯我地以後係唔係冇得撐太古
死臭閪大陸閪搞到太古良心企業咁

當然唔會啦 割左點做大陸生意

國泰搵藍絲廢老搭啦

睇下有幾多人囉

因航係一個整體架啦，所以一日唔應錯，任何職員都唔係無辜DLLM好撚嬲呀

謝謝指教，明早起身再嘗試循巴打的提示研究一下，因為平常真係無咩研究，對航空業界幾乎無認識

之前盲撐篤航果d情何以堪

原來之前咁多條命犧牲 咁多隻眼 咁多人畀人性侵犯 咁多畀 濫打 咁多畀人拉去告暴動
全部都係confom

原來要守護好自己屋企係守咗三四個月發覺唔對路就要走

如果美國佬1776 年之前係咁
今日個世界就仆街囉

明明而家國際形勢開始向好
但竟然過咗十月就放棄

呢啲嘢你點利申

算啦，我之前都撐過国泰，一時三刻係難轉肽

唔再用HKEXPRESS既話邊間好呀

光復後
到時我地扶起第二間航空公司
點解仲要益國泰

國泰空姐講返句仲proud唔proud of呢間公司

你去邊

國泰 不了

日本咪jetstar/peach
韓國咪jin果d
泰就air Asia
越南就vietjet

之前一大班話因航跪低左都要繼續撐既真係好想起番佢地出黎鞭屍

就算香港客只佔小小百分比
只要齊心罷搭 一樣足以令篤航業績倒退
咁班奶共高層嘅年終花紅唔知會點呢

屌 上個月先買咗UO

其實好難 國泰講緊7x年先做到咁
你睇下甘泉 港航果d就知
暫時諗到真係等支爆跟住迫佢地focus翻market係
香港/Asia transit
又或者高層再洗牌 公司方向再轉

cathay指契丹 鬼佬曾經以為係代表支那
咁點解仲要用呢個根本代表唔到香港嘅名？

收皮喇國泰

其實國泰刷鞋刷得咁犀利
唔係真係因為中國客
個春袋係中國空域 歐洲好日本好都要經中國空域
冇佢成間即刻摺得

9.30 全港三罷

再見蟈泰
曾經以為你被揸春袋焗跪
原來係鐘意奶袋底
好行唔送

唔好搞國泰 唔好搞國泰

祝佢全年墮機率變9成

國泰起飛係因為香港地位起飛

而家香港地位受強國侵蝕而下滑
就好明顯佢都會下滑

香港光復後如果重回正軌
一定支撐得起一間優質航空公司
唔一定要係國泰

[反極權已失焦］點解今日警察2:20遊行未到放tg 對話會又咁克制？

搞國泰係要話比宜家未跪既公司聽, 你對住中國一跪包你仆直, 未跪既公司諗清諗楚係咪要對極權支那低頭
例子:
美心
新鴻基

得㗎啦我哋會過主架啦
轉會咋嘛容乜易姐

完全冇咗嗰種中產亞洲味，得返草根支那味，食屎啦

轉多幾次機都唔會搭蟈泰

推！！！垃圾航空！！！

專登貴四千幫襯荷蘭皇家航空都唔撚幫襯你，屌你老母國泰

不如直接Rebranding 叫 強.國泰 La

祝國泰快啲破產 比支那收歸國有

强国泰

香港人係時候要大義滅親

之前仲有班打手係咁幫佢講說話，話佢係香港人公司

支持連登仔整炸彈自殺式炸國泰機/hijack國泰機撞山/高樓抗議,攬炒,唔係淆底呀嘛

以後唔撚搭

使乜咁誇張
一年兩單已經夠佢執柒啦

千年道行一朝喪

之前佢仲未比中共控制曬嘅時候緊係支持佢
而家中共洗橫手整到間公司半死而全面支配

有一啲係大陸ground staff 有一啲係大陸base既crew 香港crew大部分見到都嬲到仆街 國泰而家真係好嘔心

睇下有幾多連登仔真係唔搭

係佢換管理層、炒人、叫人舉報同事之後都仲有人撐呀，比佢班pr打手帶晒風向，根本嗰間已經知咩事啦！

肯定陸續有黎，中共講左會全面控制香港企業

次次都有恐襲

支那到依家都唔明，國泰值錢係因為佢唔係支那公司，國泰到左支那手都係一舊垃圾

10月坐埋最後一次因航無下次，屌你老母

我睇到嘅只係一個跪係到求饒嘅人
而求饒一定係肉酸
以一間公司嚟講，佢fb暗撐post又岀過，罷工事後無追究，直到中共囉住把刀寒落條頸到個時，ceo先交自己個名岀嚟，代替個啲罷過工嘅員工。
但中共把刀唔只寒落頸，仲插埋入去。只要一句，國泰無飛中國領空嘅權力，成間公司三萬個員工可以準備食屎，供緊樓個啲可以準備去ifc。
依家仲要有唔少忘恩負義嘅香港人反而幫翻中共去隊國泰一刀，而唔係等光復之後，要國泰賠償翻個啲員工，真係可笑。
我想講第一次三罷點解咁成功，係因為有唔少機場人撐，依家930點解一粒聲都無，你地自己諗下。

唔會再買佢嘅機票

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

其實依個現象都好癲
外資港資公司比垃圾中共入侵

代表住支撐住香港文化，企業象徵等都減少

點解老奉一定要搭佢？

咪就係
香港人就一定要搭番香港嘅航空公司
咁同支那人就要買支那貨有咩分別

媽啊好撚柒啊

bye

國泰狗車 EN 8089

岩啊，我係中共我就最想香港咩本地產業都無。
後生仔，經歷過80年代香港制造業北移未？
未嘅咪諗下，如果國泰執埋，你一個香港得個600萬人又唔夠support咁多航線，得啲大陸公司因為政策補貼肯做香港線，到時你想揀國航東方定南航飛？
唔信我唔緊要，你問下香港航空啲同業，佢地啲大陸冷門機得個幾個客，點做得住。

航空業嘅投資門檻極高
環顧世界，無政府資助嘅好多知名航空公司都會蝕
廉航更加係掙扎求存
國泰基本上靠自己，未牽涉入政治問題前，表現其實唔錯

以後只會撘當地國家嘅航空公司（雖然一直都係）

aggar
但係一樣要幫佢宣傳
食中囯水就會被揸春袋然後強制愛囯

搞死因航同 投xx不如投建制 一樣
首要係抵制中囯航空公司
中囯航空公司死先輪到因航

仆街星期日仲要搭

到時資助間出嚟
到咁上下畀佢自力更生
國泰嘅堀起都係靠保護主義
殖民地政府無資助但有做好多嘢幫佢 （可能太古lobby嘅）

你都識講未牽入政治問題前
但而家

我自己都做緊航空業。老老實實國泰真係幫唔落。無錯有部份前綫係黃又點，呢間野仲衰撚過MTR. 玩督灰個個返工都人心惶惶唔知自己會唔會係下一個比人炒，搞發現問題（即係發現氧氣樽比人放氣）既員工。搞到依家個個即係發現問題都唔出聲。一出聲就比人炒。先唔好講護唔護旗手。做airline 做到可以連safety 都唔要咁我覺得真係幫唔落手。你話CX執埋大陸airline 會接手。係呀, 但係我哋仲有外國airline 可以揀唔大陸airline.

就執。

好心痛
係英國讀書咁多年
番親香港都搭國泰
好鐘意上機落機d廣播廣告都好有香港既感覺

但佢唔再係屬於香港既airline...
點解你要出賣香港人
再見了 CX

順手去Twitter 屌7佢地啦

仲有傻閪去撐篤航
但唔好意思 你地真係7左

由當初發聲
到轉軚
唔怪得咁多人唔發聲

冇錯
80年代香港製造業北移
我想講80年代國泰都未係咁大啦
嗰時飛英國主要坐英航 飛美國主要係united
咪又係咁

真係好嘔心

從最初唔篤灰到炒人、搞白色恐怖
到而家賣埋屎忽賣埋良心
雖則明白國泰俾大陸捏住春袋
但做得太樣衰
做埋小泰子

不嬲唔鐘意因航，價錢偏貴+服務唔係好 。自己一向揀目的地嘅國家專營航空公司，冇問題
因航…跪低瀨共…為生存算係冇辦法。將來反送中呢件事如果可解決後可考慮另外支持成立新航空公司。如日本都有日航+全日空，台灣有華航+長榮…

唔proud
覺得好撚羞恥呀屌

不得了
個logo係綠色點對得住中國？
咁叫忠誠咩？ 咁叫愛國咩？
護旗手

你老母垃圾因航

蝗味濃…

你做airline都陪佢地癲既然係行內我就唔客氣啦。首先，國泰係俾人要脅到唔俾係中國領空飛佢先跪。俾你做ceo，你係跪定係由得30000個伙記無工開。依家係咪岀過力但再無利用價值就割席？
第二，間間係香港做嘅airline唔多唔少都食國泰啲客同cargo架啦，依家國泰做唔住，你估ba af ek ey vs qf個啲仲會唔會留係個場同你玩？就算玩，國泰啲貨唔少都大陸嚟，你估依part係外國公司定大陸公司食？食完之後，你估係外國公司留係到多定大陸？

asiamiles 唔撚儲啦， 聽日去cut 撚左張儲miles card

英航做唔掂，cut香港base資源人口。ua還好，但比以前都縮唔少。
國泰做唔住唔代表會係外國公司食左佢個份，更有可能係更多貨運而做得住嘅中國公司。

而家邊個話要保住支那啲客同支那啲貨
香港人而家根本就唔希罕做佢地生意
香港嘅航空業就好似零售業酒店業咁 一路以來都係食緊支那鴉片
戒毒係一個好辛苦嘅過程 但唔戒就只會依賴日深不能自拔
而家賺到嘅錢 只係去晒大公司嘅口袋
所以啲後生、入行冇耐嘅 最好及早離去
香港嘅航空業根本係過度膨脹
支那啲客、貨最好留番喺佢地上面自己搞掂啦 如果佢地有本事嘅話

收皮啦 屌你老母 篤航快撚d死

算吧啦，大家放手由佢死啦，我都好唔捨得呢間曾經係香港人既驕傲公司

正如美國PAN AM都有玩完既一日，大家擺搭送佢一程啦，起碼佢死都死係香港人手上

因航生意滔滔 係因為佢有去歐美嘅connection 又有去支那嘅connection
可以以香港做中轉站做支那客生意
外航唔得呀嘛
但我係香港人洗鬼要你支那connection
搭外航對我嚟講根本冇損失 仲可以駁多幾個埠添

中國唔會放過你
你一日掛住香港人個名
點都煮撚死你
打幾多飛機都唔掂
中國大撚巴國航
你護多幾年中國客都唔會搭你啦

你話我做airline 我都咁講。雖然我只係一個小薯。做Airline係為錢我明，但唔係奶共要奶到咁去搞D 發現問題既人。連最基本安全都可以唔要？就算我係個30000 之中其中之一個無工開我都唔會怪人割席。係間公司已經係衰到搞白色恐佈。依家個個人係想出聲都無得出聲呀。

你講得啱。香港航空業其實一直都係賴緊支那鞋底
如果我後生8年既話我會離開呢個行業

佢淨post去微博
其實只係大陸marketing響各大陸既機場搞佢地國慶活動姐

依間公司唔係面臨減你30%啊50%生意嘅威脅喎，係講緊一係跪一係執嘅選擇喎。
一句講曬，你依家手下有30000個伙記等你開飯，你跪唔跪？
我都唔鐘意國泰咁做架，但我會體諒囉，到有一日平反到定性，啲員工咪大條道理追翻賠償。

10.1 🔥你紅旗

再見了 國泰

咪妄自菲薄，做物流客流從來都係血汗錢。
講平，依家深圳珠海機位人工成本平我地20%以上。
但香港機場今日嘅地位，絕對唔係靠支那施捨。
咪唯有搞死國泰，佢地咪可以接手依塊肥豬肉囉。

10月1 注意事項P仔幫推

表面上支那客驚香港亂唔嚟 其實根本係支那經濟下行 客貨量減少係意料中事
生意唔好咪裁員囉 又唔係未試過 起碼堂堂正正
唔似得而家咁 啲員工日夜擔驚受怕畀人篤灰 結果畀公司炒 個底咁就花咗
其實而家篤航根本就係趁住生意唔好搵個藉口縮減人手

【明報專訊】內地輿論連日針對香港發生的反修例運動，昨更有內地官方部門首次出手，中國民航局昨發聲明，針對國泰航空於「近期在多宗事件中所曝光的安全風險及隱患」，發出「重大航空安全風險警示」，要求國泰停止「支持或參與非法遊行及示威活動」的機組人員執行前往內地航班職務、向內地提交機組人員名單，以及加強內部管控。國泰表示正仔細研究有關指示，會認真處理及跟進。

寧願搭加航返加拿大

畀美國制裁睇你支那屎都冇得食

要直航梗係搭加航
轉其他冇直飛嘅城市方便好多
想坐其他 坐長榮經台北飛時間都好好
如果係溫哥華 華航、ANA、大韓都可以

想嘔。

一間出賣員工嘅公司 遲早連客都會出賣
冇誠信嘅企業 絕不幫襯

𠵱家真係唔撚會再坐。又篤灰又護旗。屌

Air Canada search Hong Kong 已經變左出Hong Kong. CN 咪又係奶

跪左一樣比人笑 比人玩
呢班人真係冇腦

我和祖國的一瞬間

仆街國泰

起碼唔係一間支那公司
兩害取其輕唔係唔識呀嘛

你咁講無乜公司可以搭喎

其實買左國泰，就等於買晒香港的獨有航權，航空業從來都是政治敏感行業
支那一早想吞晒香港的航權，無奈「航空界亞視」香港航空唔爭氣，而國泰一直是世界級航行公司，支那早就想買了
大家反國泰我明，而現在HSBC集團都賴緊大陸，仲有香港所有地產商包括新地，新世界，恆隆，恆基，長和，會德豐等，仲有黨鐵，美心...基本上大家要認清楚，生意做得越大，越係唔會同共產黨鬥。
大家想建國後保留什麼香港企業請諗清楚，香港本土企業已經越來越少，何況有國際知名的品牌？什麼要留，什麼要整死。全部死晒就開心嗎？

即使不願承認 HK China始終係今日無奈嘅現實
但篤航而家嘅作風就連HK China都不如 直頭同China冇分別

暴發户心態真係好撚嘔心
有啲野真係有錢都無得救

罷唔罷搭自行決定啦
咁而家好多大陸公司唔比員工搭港龍
咁PR都要做番D 門面野出黎 過一過冷河
同埋已經係大陸port同crew 做

雖然CX 有好多警妓藍線 成間野比國航食晒我見唔到有咩長期好處

係咪以為香港人仲係非坐因航不可？
講個事實比你知 香港人最撚記仇，完。

我覺得咁樣反而仲好
唔想做香港嘅航空公司 咪做間真正嘅支那航空公司囉
橫掂上面都有人講話支那客佔五成嘛
好過而家非港非支處境尷尬吖

只可以講因航入面嘅員工無九成都有八成係黃。
前期國外文宣佢地都幫好多手，又有外國入口玩具。
只無奈講，公司唔抵幫，但要記住入面嘅員工工作外，都仍係大家手足，入面條條硬漢。
之前有香港人被遺返，因航所有機組人員都非常照顧。所以割唔割大家自行決定⋯
我估計個張相入面啲人，十成九都係支那Base，香港base就算係藍都唔敢影呢啲相呱。

點解要出賣香港人

Peach

係香港人就應該永久抵制國泰

我屌肉撚酸到

真係屌出聲

就係為咗佢地可以有選項安居樂業先有呢個project

如果真你光復到香港緊好，嘛係情況真係一d都唔樂觀

有多條後路點都無壞

贏唔到你叫d 被人打爆眼 性侵既義士 留起共產香港擁抱大灣區？

佢唔影，但係逼你影

佢咁有國際視野又點會影呢

由被辭職果日已經知

留番愛國者搭

達狗或成最大贏家
因航真係因航
狗改不了吃屎

完

罷搭國泰

其實太古管理層有一個終極理念，就係：

「務實」

市俗d呢講就係邊到有錢就奶邊度
其他野？太離地睇唔到喎

就係班商家賣香港

乜民航局要佢空姐護旗手同中國旗影相??

中間幅圖d空姐全部暗住良心強顏歡笑

好撚肉酸呀屌

咪撚同人講係香港航空公司阿屌你老尾
蟈泰航空
香港嘅恥辱

嬲撚到㩒錯正皮

「國泰係香港嘅航空公司 所以更了解你嘅需要」
以前就係
而家係更明白支那嘅需要

898因航

清算預埋你個份

到時要清算埋呢間垃圾

好撚大陸
點解要攪到香港咁
你要大陸化，大把城市係咁
點解係要攪我地

香港人從此唔會搭

快運呢？

好嘔心
國泰知唔知自己咩賣點
本身已經差過中東三寶同ANA新航
真係唔想再搭

HK EXPRESS搞下特價
好多港豬一樣瘋狂搶飛

真係唔知醜架喎

放心啦 香港人咁冇骨氣 國泰出多幾次特價機票 成班人撲埋去搶

唔好俾佢哋睇死

唔好意思 呢幾間根本唔係佢對手
篤航而家係要做支那客
競爭對手係支那嘅航空公司
只要好過佢地就得啦
同埋總之係來自「香港」，支那人就覺得馨香啲
如果唔係點解對家廚叉要改個名做「香港航空」

賀你老母

Japan airline 都得啦

唉

國泰港龍不嬲係去共匪國

極嘔心的畫面

一間香港人國際公司
正式沉淪
以後再無因航

大陸撚好好含咩

以後唔撚搭因航返HK

呢個好笑

好失望

以後1毫子都唔會益惡晒

不了， 垃圾航空

真正國航

有感情

支那空姐？J好耐都射唔出

雖然明白佢要做生意 但奶到咁樣衰 好咩！！冇撚曬企業形象

若恥與為伍，應立即辭職咁仲意奶共，國泰無一個係無辜架

唔好再同我講咩守住香港人航空

ANA香港空姐聲線好日本妹好好聽

永久罷搭CX

唔好ps假眼

我都係share 咋

唔好搞國泰 唔好搞國泰

入去恥笑頭幾頁既人
Stand with CX

好肉酸

好L嘔心

輸了，像六四後中國，大家都是Cathay

國泰 唔好搞
我搭對家

哇屌
好嘔心

咁都體諒 真有同理心

有八成係黃就唔會好似依家咁 對住公司0反抗

因為美國係超級大國
其他歐洲國家係美國（中國）面前都只係小國

最撚記仇，但係吉野家元氣仲大排長龍。
香港人？

你咪睇下成唔成功
最佳例子：吉野家，元氣，美心

垃圾 以後寧願轉機都唔撚撘你

國泰空中霸王被擊落事故發生於1954年7月23日，國泰航空1架DC-4「空中霸王」客機（Skymaster），自泰國曼谷飛回香港途中，在中華人民共和國海南島三亞以東的南海上空遭2架中國人民解放軍空軍La-11戰鬥機擊落。造成10死8傷。[2][3]

篤航都幾撚好野

當年比人擊落
今日就做護旗手

屌出聲

無啦 由CEO辭職之後都預左變紅奶共

係你應得既 做撚到咁肉酸

屌鳩你垃圾國泰

以前 國泰飛機油上英國旗

仲有廣告 Cathay Pacific, a British airline with British pilots

真家

人地都唔畀你油中國旗 即係人地都唔當你係自己人，做乜事係度主動奶共

中國國際航空係支那唯一既flag carrier

係回歸前，國泰一直都係英國既flag carrier

唔關你事咪躝囉屌
阻撚住晒你做乜唔跳樓

飛台灣嗰陣就護唔到旗喇

嘔心的國泰

呢樣嘢香港示威者真的要向中國人學習

仲有優品360好多人

唔會再撘

我要護旗手撘國航唔撚好

相中人嘅嘴臉真係好撚醜惡

辭職啦

英資

fxxk

佢地會話我係深黃架，但都係打份工姐所以話班空姐口裏話黃，心裏奶共

一班飛雞咪又係為份糧留低做護旗手，深黃都無用啦，一係辭職，留低無一個係無辜

一間國際上市公司做到咁真係嘔心

【✈️國泰嘅未來，就係香港嘅未來】一方面，將擁護香港核心價值嘅高層、機師、空姐解僱，鼓勵篤灰，另一方面，將CX文化軟件徹底改頭換面，忽然由「香港人嘅航空」變成「護旗手嘅航空」。然而，接下來，好可能依然難逃被壓價收購命運。作為每個月飛幾次嘅常客，咁多年堅持坐CX，又逼又難食又管理不善，仲好loyal咁累積積分然後被屈機改制，就係因為呢間係唯一香港人嘅航空，可以聽到無口音嘅廣東話。但以後搭英航、華航、星航，都會親切過因航；真係要護旗，又不如索性坐國航authentic。你大股東係英國公司，英國國慶有無護英國旗？卡塔爾又係股東，卡塔爾國慶有無護卡塔爾旗？最大客源本來始終係香港人，又有無問過香港人感受？使唔使跪得咁盡？點解，要咁樣毀滅我地鍾意既一切呢。

個個鬧國泰 有冇諗過點解人地個陣盡曬力，到宜家都要投曬降，因為搞賺錢係優先，而你班仆街淨係口裏說支持，身體卻很誠實搭其他廉航，中共一比壓力，宜家港龍個邊啲機可以一架少到得20幾人，你怪得邊個？

唔該，請槍頭對準，你想打中共就要打得準，下下都搞到英資港資嘅公司收曬比，打毛咩！

唔搭就要畀你鬧係仆街 畀人話係忘恩負義？

以後唔搭蟈泰

如果過左人權法，係咪令到波音飛機冇得同佢合作？

可以買支那d飛機 諗到都射左

作為一間擁護支那嘅航空公司 點可以唔買

成日以為自己有咩lun野錢，人多加埋先多咋dklm
睇下自己國家人均GDP、收入啦

佢老味嘔心到呢

一開始香港人仲會護因航 而家就算大減價都唔撚會搭

因過度奶共而企業形象節節下跌的蝈泰航空

無一個國泰雞係無辜有良心就辭職

因過度奶共，鼓勵篤灰而企業形象節節下跌的蝈泰航空

曾經係香港人既驕傲
而家